身邊總有朋友同你講美國侵粉同香港藍絲冇分別

話人專信fake news 例牌唔fact check

但主流傳媒報乜佢就信到十足十

你係未撈亂咗
侵粉𠵱家屌緊主流傳媒唔幫侵嘅嘢，淨係報拜登點好點好嘅嘢喎。

咪講緊啲登粉信晒mainstream media